(大陸接軌) 伊館附近公營醫療單位將提早關閉

伊館附近公營醫療單位將提早關閉

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥及部分局長晚上會到灣仔出席首場社區對話會，附近公營醫療單位會提早關閉。

衞生署以下服務單位下午四時關閉，受影響的預約人士會獲安排另約診症時間。
1. 灣仔牙科診所
2. 麥理浩牙科中心（包括政府牙科診所及鄧肇堅學童牙科診所）
3. 鄧志昂母嬰健康院
4. 灣仔男性社會衞生科診所
5. 灣仔女性社會衞生科診所
6. 灣仔胸肺科診所
7. 香港公務員診所
8. 旅遊健康中心（香港）

另外，醫管局宣布，位於皇后大道東282號的鄧肇堅醫院社區日間醫療中心，會在下午五時關閉；中心內的貝夫人普通科門診診所夜間門診服務暫停。診所已聯絡相關病人作相應安排。

同大陸一撚樣 連睇醫生都唔比

北京國慶進入臨戰狀態 不能生病，住院病人只可出不可進 斷煤氣禁止家中煮食

咁撚樣叫對話？
屌你老母！
我一定要攬炒
對你老母個話啦

真係好撚野

攬抄啦

喂～全港戒嚴啦。得個區 有 對其他區唔公平

早幾日邊個笑中國國慶唔準病

p

今晚港島宵禁呀？